有冇睇過二十世紀少年漫畫，希望香港人好似故事結局一樣

呢套故真係好正，故事描述同香港人現正情況很相似

推